世界第一早餐，餓撚請入

大快活，so good

一睇杯啡就知拍得住貓屎, 一個字! 正!

阿活

收皮啦，大家樂先係